第一次

終於有個email可以有申請到acc
好l興奮，我有咩要注意

好好地做人